陳同佳去信林鄭稱刑滿赴台自首！

林鄭衰過殺人犯

林鄭個初心達到了

殺人犯都尚有良知

林奠:屌你老母落我臉 用緊急法召你返黎

同蔣議員傾掂數 想俾個落台階林鄭

大巴大巴車埋林鄭度

不如做最強手足 唔好去台灣住

真 出黎做陣前線贖罪先啦

直線揪擊

屌 望住班黑警瘋狂殺人 呢個殺人犯已經唔算啲咩
是咪悲哀

香港坐完
台灣又坐
點解唔早D去台灣坐

自己坐飛機去台灣就可以
唔駛安排

林鄭會點應

似落佢面多d

原來唔洗修例都可以解決事件
咁當初政府修例目的係乜？

寫信俾佢做乜鳩
你鐘意自首咪喺壁屋飛的去機場囉屌
一條全無政治能量嘅臭閪可以做啲咩？
仲要俾佢戴返個光環回血？
屌你老母！抵你戴綠帽

笑撚死人

淋病條臭閪真係以為個問題係因為「陳同佳案件」
仲要 1020 前公布依啲消息以為可以平民憤

其實多謝佢都嚟唔切啦
佢係林鄭初心喎
連初心都背叛佢

心呢個屬性應該得陳同佳有

一切都係大粒墨掌握之中

文宣方向:

殺人犯陳同佳都有良心過淋病同黑警

佢同習總下緊盤好大嘅棋

因為台灣有死刑
要港共政府同台灣國交流一下最高控罪會係點
先決定係咪真係自首（好似係）

林鄭初心冇變！
繼續出賣港人！

唔去自首佢肯定出唔到壁屋

如果林鄭話安排到 = 大把車落自己度
如果林鄭話安排唔到....

佢仲好過林鄭，做錯左肯去承擔返後果

細思極恐:如果陳同佳被暗殺會點

被寫信

同陳同佳相比 姓潘兩公婆先不知所謂

陳同佳We connected

Agger

國父

被自首

Agree

一巴打落林太度

其實佢係香港都已經叫刑滿 去乜嘢信 自己靜靜飛去台灣唔得咩

林奠連佢個初心都冇埋

記住寫不自殺聲明

好想睇佢點行呢步棋

林鄭撳住佢唔俾佢去
條八婆有咩做唔出呀！
佢當大粒墨係政治工具
由一開始就諗住借佢嚟上位
依家上唔到位仲要俾人屌撚到仆街
我覺得林鄭唔會咁撚順攤放過佢

如果我係佢可能跳樓死左
點都估唔到搞到咁大單野

林鄭心諗：呢4個月自己捉蟲入屎忽

初心

兜禁大個圈 消耗保皇力量
林奠 飯民多謝你

條友唔自己去台灣係香港等被自殺都得

殺人犯黎，你on9架？

想撚下林鄭先

死者家人？
其實人地都有提出過其他方法。

一樣還一樣，而家係自首喎

下個到大劉自首

除左落地簽證，重有乜嘢手績

會唔會佢去咗台灣條惡法都未撤呢？

冇錢囉 護照唔見左
冇入台證

即管睇下林鄭點收科

佢驚出獄俾人私了就真

算唔算落晒777面

推

已經唔係佢既問題

仲關條撚樣咩事啫

搞到多野，原來人地一早想自首

林鄭初心論真係9up

係咪傾掂數可以坐兩年就返黎

即係死刑就不了？

林鄭既初心

唔好俾呢個大台走

唔咁做佢出黎隨時會被自殺
可能已經寫好遺書比佢

佢入左去咁耐實有獄友教路 話佢知政府D野有幾黑暗

所以佢愈張揚佢條命就愈安全
依家講到明自己會自守仲話叫政府安排佢去台灣
代表佢唔會自殺(被自殺) 都唔會潛逃(被失蹤)

算斯唔算浪子回頭

自首？你自盡都冇用呀

on9當有趣？

林鄭呢條仆街真係衰過殺人犯唔知幾多百倍

柒婆又一廂情願
有幾多香港人上街係因為陳同佳殺人

岩

立例唔比台灣殺完人既香港人番台灣受審

睇佢點拆

引用緊急法拉佢坐多幾年

算唔算話比全世界聽林鄭有幾廢

佢去到臺灣都要死刑

林鄭

冇左初心枝歌仔唱lu

屌你老母林鄭你冇藉口再推送中惡化啦 落地獄啦

屌

比林鄭更有承擔。

如果早d咁做

有無得閒而又可以離港手足
齊齊旅行圍觀散心團！！

切左佢咪算囉

其實香港政府係冇任何法律理據去安排你到台灣自首，佢連幫你出機票錢都唔應該，不過唔知會唔會特事特辦

好

佢已經唔係重點
香港人要5大素求，仲要清除警暴

保持中立
人哋個女都慘嘅....
不過林鄭on9就fced

陳同佳寫多封信叫殺人兇手林奠自首啦

睇黎佢真係驚比連登仔買起
一出黎比人熔左

留名等睇林奠點收科

算你識做
大大巴咁打柒婆塊面

連殺人犯都知要對自己做過既野負責

特首wo........

大巴大巴咁車去林鄭

exact7ly

林鄭成功了

因為有牧師感化佢

嘩⋯

香港黑警好危險，台灣安全好多

跟手下禮拜三宣佈撤回
扮無事

心魔法

驚留喺香港會被鶳?

會唔會被消失

佢留係香港隨時被自殺 可能佢自己都收到風都唔奇

自首得都唔會判死刑啦

搵個巴打幫佢申請入台證咪得....

分分鐘！ 中共要殺佢全家，迫佢！

去台灣都應該要死！

無分別

自首加埋咁特別case,冇可能死刑

陳同佳肯走啦 林鄭柒婆捨得正式撤回未

上哂腦

林奠唔俾佢去台灣自首

民主之父去信港獨之母

但林鄭冇！佢繼續出賣香港人～

算精呀，佢唔公開講一陣分分鐘被lan線搞掂

分分鐘資深會員黎

陳同佳仲有良心過林奠

境都未出即刻用緊急法call佢

林鄭先係攬炒港獨之母
冇佢 香港人邊會咁團結
咪繼續溫水煮蛙
真係要多謝柒婆

好似話陳同佳喺入面信咗教
個牧師功不可沒

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

點會安排唔到

陳同佳
星期日
尖沙咀見

佢應該有高人教路啦。
佢唔高調公開話要自首嘅話隨時一出獄就比人"接"走軟禁。

林鄭初心

嘩陳生呢鑊好撚肯定係香港歷史重要人物

林鄭唔肯搞單一移交
而家陳同佳叩佢安排變相直接煮死佢
林鄭冇得唔做

佢應該會被跳樓

被自首，想化淡我哋嘅運動

夾錢買機票喇喂

捉哂蟲林鄭自己整死自己

睇左 [陳同佳去信叫林鄭去台灣自首]

林鄭：成功爭取陳同佳自首

點解會咁

要西環同台灣交流
陳同佳呢下高招

依家諗住求台灣嗰邊法官唔好判死刑, 但最撚衰係佢前女.死臭雞

當初走係因為害怕,而家番去因為內疚

傻嘅，你要去台灣唔使人幫
不如去信林鄭五大訴求缺一不可

不過你其實無利用價值了林鄭先唔會理你

點解咁多人屌
宜家話叫佢引渡 如果佢引左咪證明送中
如果佢唔引姐係佢唔理所謂初心

所以陳福佳就醒 林奠插手即係自打嘴巴
福佳可以話林奠冇幫手 自己唔肯定係咪100%免死刑而去唔到

我終於可以同潘生潘太交代啦

CLS

其實陳同佳係黃定懶？

陳同佳，返台自首前請先私了令你成為歷史罪人嘅仆街！

重有一點良知

其實事到如今成件事已經唔再關單案事（一開始林鄭個背後動機其實都可能未必關）
呢單嘢應該無人理 亦唔應該有人去理
大家都係關心返場革命點打過去好

感謝他，終於覺醒！但林奠唔知又出乜，無佢做藉口！

識多個狗乸先啦

正解

有邊個想死..問心個句

會唔會申請香港復刑，再搵777 特赦

咁港共咪少左個藉口去赤化香港

是日笑話： 初心

陳同佳假膠黎= =

佢去唔去已經唔關香港人事

佢到底係監獄經歷左咩

本身都唔關佢事
何來淡化運動？

佢唔自願去台灣
不論藍黃見到都即場獅鳥

都算有少許良心 如果無坐監 分分鐘做義士

真男人

問Ann姐拎啦，Ann姐叫人自首，依家人地去喇

玩到就嚟獨立
林鄭BB終於做到了

初心呢

*點打落去

封信應該寫比全香港人 屌你老母

無人想知 推行動post 佢係明副其實既condom

“連初心都背叛佢”

其中一塊係nba

佳哥又撚林鄭

佢會唔會有機會親身見到林鄭，走前同佢一命換一命，當找返殺條女條數

有承擔、都算好漢一條

其實有咩手續要安排？

台灣俾唔俾入境關香港咩事？

去自首又唔係引渡

香港唔俾出境咩？

陳同佳多謝你

清心水清

陳同佳肯定係比人捉去自首
一定有d目的

不過就算政府安排完佢去台灣都好

想熄香港人火就真係慳返啖氣

就算佢留係香港 一定比人打死

睇唔透

邊會淡化到

可能牧師教路

林鄭真係間諜黎 助攻強手
英文姐同trumptrump都係靠佢先滿血復活咋

有邊個政治領袖唔殺人？

唔好覺得佢去自首就覺得佢岩，話佢有良知先得
佢殺左人去自首係付返佢本身應有既懲罰

林鄭 幾時到你還

如果係大陸佢就唔去了

修例目的係送返大陸，呢單嘢只係幌子

大家係咪搞錯咗d 嘢？

依家最憎陳同佳嘅應該係藍絲&「中立」喎
搞亂香港！

依家走都可以因為害怕
怕黑警

會唔會一出黎就比人殺，之後政府話條例唔過嘅後果

我都係
本身只係牽涉到女朋友同佢屋企人
點知最後會導致一場史無前例嘅香港革命
仲要唔知幾多人因為呢件事而犧牲咗

我係佢真係會背負好大壓力 直接跳樓算

要搞邊類簽證[sosad

而家我都睇唔清
因為係管浩x聖公會條奶共友說服佢

傻仔先會自己飛
個邊最高死刑，梗係呢邊同佢傾好先

佢唔想死住啦 都算識玩 咁高調依家

人權法過緊突然自首
林鄭唔讓步唔答應唔大訴求嘅話
人權法真係100%全數通過

自己飛過去唔係仲好咩 去信林鄭俾咗個位佢入

牧師比林鄭更有用

寧到台灣坐牢也不願做中國人

一巴車落林奠塊面

驚一出門口就俾人獅鳥，無機會上機

白粉報唔通都自首

殺左林鄭先去台灣啦，唔該

我估安排唔到

殺人犯都唔逃避責任（可能係死刑），比起社會上某部份人我係更加尊敬佢，如果我知邊班機我會去送佢機。

佢死都要落埋林鄭面

淡咩化

佢去自首有利我地添
兜巴摑咗林奠一大巴

似係政府搵人嚇到佢去台灣
佢去左台灣
林鄭就出黎叫初心達到
呼籲各界停止

林鄭: WHO?

保命手段 因為台灣基本上唔可能判佢死刑
台灣判死刑係非常之難

呢單都冇判死 佢自願返去仲唔係有教化可能？
近兩年唯一一單死刑定讞係放火燒父母親戚 6死4傷

佢可能選擇走佬架

邊隻台證要香港政府代辦？
我真係唔識

咁一早駛鬼攪咁多野 ＝＝

佢導火線嚟啫，香港個底其實一早爛咗，佢單案只係引爆咗個問題

你搵錯人。。。。條8婆可以利用你。。。呃你過去。。最後都死刑都得。。。。。

林病表示唔識回應

刺激
劇情峰迴路轉
耐人尋味

政府低智商角度

呢句真

反觀一個殺過人的後生仔都會認自己做錯事 同時又會肯去改過
而一個滿手鮮血的成年人就連承認自己的過錯同改過自身都唔肯

唔好諗到林鄭咁有料

政治野佢都係on99之流

叫林鄭做野呀，你話好想沉冤得雪㗎嘛！
唔做代表乜呀！？

搞到台灣統一大計衰左

林鄭：你去咪去囉 關我鳩事咩

連登依家連陳同佳都唔割

真 反正都要去台灣受死 何不痛快一場

香港國父

有冇人同陳同佳講過佢單案就快引爆第三次世界大戰

愈高調 愈安全

Yes

台灣判死刑係非常之難

呢單都冇判死 佢自願返去仲唔係有教化可能？
近兩年唯一一單死刑定讞係放火燒父母親戚 6死4傷

留有用之軀見同林奠一齊落去贖罪

Bin林鄭c

唔通叫林奠同台灣傾條件，唔好判死刑
作有條件的自首

殺人犯仲好過林鄭 屌

我覺得曲線幫班獻世派，挽救區選頹勢⋯⋯

聖公會管浩嗚成日去探佢，勸佢承擔責任

佢去負返自己既責任咋

同小操結埋婚先

林鄭： 同我講做乜啫

其實腦腦柒柒，陳同佳係醒目仔，佢刑滿出返黎肯定俾人接放監，所以係香港根本無立足之地，所以叫淋病幫佢安排護送佢去台灣坐，一黎自己安全，二黎又可以幫自己洗白，三黎可以落淋病面，一舉三得

雖然條仆街殺咗人
個罪孽永遠都跟佢一世

但到最後起碼無逃避
都總算係一個真男人

相反林鄭間接殺嘅人仲多同佳幾十倍
到今日都唔肯認錯
仲有咩好講

wfc

唔洗林鄭引導！ 殺人犯都有良知過佢！

順便宣傳下：
［香港］［長篇］［科幻］叛神革命

林鄭 大巴 大巴被人打到啪啪聲

不如佳哥要求林鄭釋放義士同獨立調查狗隊先肯返去自首啦

香港人已經團結了

八達通都唔識用嘅人反而識搞台證？

殺人可能一時衝動
林奠一定衰過大粒墨

點睇最多都係關耶撚事 完全唔關獻世派事....

你真係天真。
而家單野搞到咁佢係一定會被消失。高調係自保方法。

唔明就比個例子你：即係同你地成日加句"利申：本人熱愛生命，絕對沒有自殺傾向" 一樣。

龍咁威2劇情

呢個政府已經會殺人再老屈

連陳同佳都會承擔自己既過錯
你班黑警真係

咁佢就由殺人犯變成名留青史，值得為佢打造個銅像

yes

成個政府所有部門都爛晒 啲警黑都一早有 依家爆晒出黎俾香港人認清楚

就連初心都背叛林鄭

咪撚亂帶

既然係咁，又何必搞咁多呢？7婆！
狠狠咁打咗777一巴

我覺得自己走得太前 你班豬閪跟唔上

保護自己啫
越高調越安全

佢作為成個運動嘅導火線人物，好想知佢係點睇送中條例

佢自首又真係判左佢合適嘅刑罰只係單一案例，又唔係真係有立到條唔洗送中嘅法，對宜家嘅問題一d幫助都無

鳩估
林奠可以厚顏無恥咁講：疑犯不能繞過本港司法程序而自行到台灣自首，必先通過逃犯條例修訂草案才正式引渡疑犯到台灣受審

然後二讀三讀通過

台灣一定唔判死刑

民進黨到大選時 就借機題起陳同佳案架啦

點會安排唔到?
臨時同DOJ加佢刑期又可以拖多幾年

蝴蝶效應:
中国無NBA, winnie the pooh同south park睇
巴塞同印尼示威學足香港
美國拎來打貿易戰
台灣總統選舉綠營贏面好高
blizzard俾美國佬抵制
香港警隊變美國黑名單
黨鐵全面停使
香港多區多次停市
香港發生最少兩次恐襲

分分中引爆第三次世界大戰，冷戰2.0如箭在弦

佢呢次謀殺堪比一戰嘅塞拉耶佛事件

屌 被逼都唔定呢 成班咁天真 做乜 第一日同對家玩？？

仆街你用拼音打字架？

孫中山好似食幼幼
係連登入面好似大罪好多倍

會唔會被自殺去唔到台灣

可能俾人沒收左護照呢？

元秋比咗安家費，安心上路

想熄班藍屍火啫
老實我仲要多謝添
佢間接令港共中共嘅假面具揭破於全世界面前

你既使命已經完成了少年
被殺的少女沒白白死了，公義終於得到彰顯了
然而香港的公義還未到...

飛到台灣都未撤回條例

佢自首都唔出奇丫
俾佢出番黎
又假設冇人麻包袋
佢都冇可能正常咁係香港生活

之後班狗專登捉佢 告暴動 坐10年冇得去台

黑警殺咁多人都未俾人分屍，講笑咩
反而佢人都殺過冇心理障礙有望成為勇武第一人

係呀，你咁都知？

台灣一年大把殺人犯 因為有「教化可能」而逃過死刑
點都輪唔到佢啦

呢個case，係台灣唔係自首，自首係未搵到屍體去警署就叫自首，所以都係死刑。

全部女人都係雞主義者

禮義廉班人肯定最想佢死

痴撚線
到宜家都未確實個女派左帽
再退後一步派帽與否都唔應該俾人殺

我初佢老母心

大大巴冚左落林奠塊面度

佢地從來只係搵民建聯傳話 一直幫政府背書
搞大左件事冇出過黎表態
後黎話要一次性修例都係傳聞 佢地根本除左民建聯冇接觸過傳媒

陳同佳可能心諗呢個港共政府咁極權，不如拿拿臨「移民」台灣重好，響台灣坐監隨時都自由過留響度

如果林鄭而家安排到，咪即係證明當初硬推送中條例係鳩囉明唔明

屌
其實安排陳同佳去自首呢件事最好係我地呢邊做，咁先可以串柒政府

痴撚線 踩鋼線 同poly拎911做poster有咩分別 咪亂點人做野

佢都冇保釋點沒收？

自己飛去當然無問題啦
但係佢叫政府安排就唔同講法啦
政府同佢安排即係搞修例都多鳩餘 原來咁簡單就搞掂個初心
唔安排姐係政府縱容殺人犯

啱

我意思係 台灣都有佢既政治目的

一開始留台灣有可能會死刑 而家件事搞成咁 台灣未必會判死刑

林奠一定唔會俾佢走，一定軟禁佢

"為左填補法律漏洞，提升國際形象，需要修改引渡條例"
by一眾賣港狗

100％肯定唔會死刑
自首已經減好多
而且English choi仲會用佢提醒台灣人要記得送中條例

台灣監大把人招呼佢

Blame on victim

希望大瘤都去自首！

想叫政府出機票錢

肯定係強力部門背後要脅, 再搵管浩鳴做中間人傳話。

設計對白(謎之聲[疑似777]): 你唔想出獄後被消失就醒醒定定出獄後去台灣自首。

我就唔信一個咁殘忍又成功走甩左既人會突然良心發現。

我係佢都揀去台灣啦！
留喺香港，只係俾機會對方利用自己做政治工具。

但佢咁樣搞，林鄭嬲得濟會唔會直接送佢中算
送台變送中唔知點解覺得林鄭會做得出

終於做岩步

點解個牧師咁好人

陳同佳只係一個殺人犯
記住搞到香港咁撚樣的黑手係港共政府同共產黨
唔該唔好比五毛帶到風向將所有責任推落陳同佳到

哈! 陳同佳呢招激撚死林鄭!

台灣講左唔屬出自首喇 通輯犯投案咋

信尾有冇加多句：
屌你老母你條八婆借我過橋

買張機票好難咩？

又唔會私了既 多謝佢就真
令咁多人覺醒

空難

特府：無相關引渡安排

真係，見到今日啲香港警察咁
諗諗吓都係去台灣穩陣啲

自首買張機票咪得，仲洗乜要政府安排？

台灣死刑好難架 咩都可教化最後唔判死

有報導話佢咁做唔算自首
因為佢係被人揭發既
所以無得減輕刑罰, 未確定唔使死刑

講還講 唔好貼圖

眾籌頭等機票？

林鄭向香港人自首先啱

不如臨走殺埋先

最強綠帽王
一定係史冊留名

唔明點解話條友都願意承擔！
擺明有官又好，邊個都好已經話比佢知出到黎佢都比死更難受，先寧願去台灣
肯定其實咁大鑊，商家都因條濕鳩條例而損手左唔少錢
真係黑白兩道都等佢出黎

點解我會覺得係被自首

台灣用中華民國函頭，點安排到比丫陳生Y，自己撘飛機過去啦

大粒墨呢舖係好聰明，出到黎真係可能黑白兩道都想買起佢，依家高調話自首，一來拎埋個尾彩撚鳩林奠，更重要有乜冬瓜豆腐真係大安旨意入哂政府數

on9 用下你個腦先啦

坦白講，人地擺到明就係林鄭政治棋子，就算無佢頂綠帽林鄭一樣好多藉口推呢條條例or相關法案出黎，人地都肯認錯又落到林鄭面既話，除左受害者家屬之外，咁香港人就應該算啦下話（敞除受害者家屬）

殺人犯都比77有良知

因為佢死左十幾個手足，二千個被捕，仲多謝佢

佢係殺人犯 你on9?

以呢單作為例子 佢自願返去仲唔係有教化可能？所以根本唔會死

咪都係終身
你估丁蟹打感情牌咩

想同陳同佳一齊遊行反極權

依家掉轉左, 有連登仔吹奏佢做國父

怕出黎俾人斬

佢咁做明顯係保命啦
今次中共因為佢搞到咁大鑊粥
如果佢只係打算私底下返台灣自首
我諗佢一出冊即刻成堆國安招呼佢
而家佢事先張揚，中共難以落手

唉
又唔好咁講
死者老豆見到一定好撚傷心

真

我嘗試公道點講
其實呢個社會好多人追時事野唔係追得好貼
真係唔知民建聯民主黨咩料
亦唔會識睇咩大局
只可以講政府（應該話林奠）用人地對政治既愚昧、不認識、喪親既傷痛，黎幫自己達到政治目的
林奠心地根本係最撚最撚惡毒

大家唔好咁淡定。
小心林奠又藉住今次使橫手

有賴尊業剋制嘅警察對獄中嘅陳同學予以感化，其緊守崗位、盡忠職守........

話完自首，警方就要確保佢安全上機

下
咁叫比個光環佢戴？
點睇都係落佢面搞咁撚大壇野喎

林鄭兜咁大個圈原來係想勸大粒墨自首
用心良苦

唔講笑，真心多謝陳同佳

柒婆個初心點算

林鄭真係仲衰撚過殺人犯

台灣終身監禁係25年假釋
所以一定出得返嚟

台灣坐監安全好多香港咩人都想佢死

大粒癦都狠狠撚林奠
柒婆呢鋪會點回應

其實比林奠決定
安唔安排到都係佢柒 可以做輿論

English真係要好好利用呢個機會撚鳩中/港共

但大家記住，如果唔係呢單案，你係唔會見證到香港個體制已經爛成咁，就好似你間屋唔發生火災，你都見唔到成堆蛇蟲鼠蟻湧出黎

中港融合破壞司法獨立都提升國際形象
得班建制9upper先講得出

台灣死刑洗唔洗english choi簽?

對唔住 係我講得唔好
始終唔係佢呢個初心,香港人仲做緊港豬, 睇唔清支共真面目

順個勢話正式撤回囉 到今日都仲未撤呀 跟住又話已經聽左民意囉

個初心都走左去台灣
送中條例重未撤回

被自首？

呢個就係初心魔法既最神奇既地方

台灣唔係殺到鄭捷咁一般d官都唔會判死，死人同殺人都香港人，台灣官根本唔想理，陳生依家仲要係兩岸三地知名人士，犯案時又後生，表現有悔意，我估坐廿年就番得出黎，如果係香港佢好快就失蹤，只可以話陳生賭緊自己條命

巴打真係識玩 但要點先埋身佢身

呢個時候摑左林奠兩巴，摑得timing 岩岩好

我相信真香港人唔會斬佢

所以要多謝放火燒你間屋果個，國父

自首、監獄內表示良好都唔會判死，最多死緩、終身

但這不是她終極目標
香港人繼續加油

淋病係越簡單既野越唔識 例如講撤回兩個字佢都學左3個月先學識

我不會原諒你奪走她的生命和未來！但你比POPo同777更有像人. 一路好走

政府會搵人做完屈鳩你地㗎啦

謀殺
唔判死刑都一定終身監禁啦

陳同佳終極撚狗

等睇民建聯成功爭取陳同佳自首

講真 你太睇得起香港人 係咁有膽既話一早有狗死左

你睇下人地都會承認錯誤，承擔責任，你睇下你條柒婆點撚樣！

自由之子

老實講 如果到時佢一個屈尾十飛去第二個國家
係咪吹佢唔脹

有兩條路俾佢
一係去台灣自首，一係去中國
我諗邊個都會揀去台灣

一人一個你返工犯過最嚴重既錯

林鄭: 為左一個小問題搞冧幾代人嘅努力
最後連個問題都自己解決咗

管浩鳴捉蟲入林鄭屎忽！

法務部長簽 但一般除非有重大公眾案件 或者政治目的 如果唔係拖好耐先會執行 都要10年八年

佢使命喇

所有事情因為呢單案而起, 而家總算了結了。

林鄭表示：我唔接受呢個方案

話要立逃犯條列嘅人咪放火嗰個囉

叫埋佢襟兄弟自首

估唔到溫水煮青蛙嘅問題令佢一次過爆發哂出嚟

點都好

切勿吹捧殺人犯

下唔好玩啦
佢而家係逃犯身份
佢岀黎反修例會俾人spin去因為犯法先會岀黎抗爭
反而對我地冇好處喎

小英連任到應該比個VIP房佢坐

唔一定私了既，佢粒大粒墨一出到黎邊個唔認得佢，出街食到餐飯已經好好彩 比著我搞到咁大寧願番入去坐

係香港殺件警狗補數啦

睇錯赴刑台

佢個樣太突出

牙佳

林鄭話淨係捉到你返中国 捉唔到你去台灣

唔好blame the victims
有時上果代唔係咁清楚政府嘅野
佢地都係比人利用

死咗喇

柒婆: 我仲未玩夠啊

開頭睇相以為佢鼻毛過長

好似陳義士個老母做d好唔自然嘅事
自首咪自首，洗乜寫信俾777話自首
仲話要正苦安排引渡
完全係俾人控制住

政府點解可以咁樣公開個別案件嘅消息？

台灣講左，佢自願返台灣
顯得有悔意，好大機會免死刑

管浩鳴親共仲多過親耶架
唔知佢諗緊乜

不再需要送中條例了

其實潛台詞係：
嗱！各位幫我見證呀！！我好想承擔後果架，絕對唔會畏罪自殺架！

要90度向前線鞠躬

台灣法院只要有教化可能 淨係殺一個人 都唔會判死刑
所以理論上佢唔會被判死刑

唔吹捧但事實係林鄭比殺人犯更冷血

個劇本應該係一個屈尾十送佢去第二個國家
柒婆就話係因為你哋反對逃犯條例搞到佢走佬

終於告一段落

初衷

殺人犯都尚有良知
淋病條仆街
搞到香港七國咁亂

你真係痴線
呢個比喻入面陳同佳只係好細一個火種
最多燒1-2 秒就變左灰，即係本來根本冇燃燒空間同時間
係林鄭月娥趁重有火，即刻加晒自己身上嘅易燃物落去燒大佢，中共係同一層其他所有單位，正常點燒都燒唔到
而家玩撚大左

蛇蟲鼠蟻本來都喺到生活，不過唔想同屋入面人共存，走出嚟圍人重伺蝕間屋

林鄭又話冇其他方法

喺香港法律上
佢洗黑錢單嘢服刑之後就係同一般市民一樣享有同等權利
佢喺外地有無犯事
喺外地嘅司法管轄
況佢未審係無罪
點解香港政府要幫佢出聲明要安排呢樣嗰樣？

自己坐飛機去台灣啦

陳同佳或者係個大仆街 + 殺人犯。
但佢咁做其實剃緊林奠眼眉，證明佢仆街以外，至少係個黃絲。

民建聯成功爭取...

但係被示威者做嘅

一行出度閘好即刻頭也不回跑去機場
係香港多一秒你都好撚危險

其實佢自己make deal都得啦

個木屍係咪玩野？又唔一早感化

你咪傻啦。
依家最想佢一時睇唔開走去跳樓或者條海嘅係邊個？

佢而家唔出定聲先，就會一出獄就比人接走。然後幫佢作個故仔話暫時唔想見人。

連登仔真係... 連個監躉都清醒過你地...

佢呢單案一定要寫入歷史書名留青史

其實佢留喺香港仲危險

事實啊

陳同佳自唔自首同我有咩關係
佢自首，林鄭撤回再當無事？
五大訴求呢？
香港人係唔係到呢刻都仲未睇到整個體制有幾咁腐敗。
悲哀

林大總統面臨兩難局面

陳同佳仲有膊頭過林鄭

明串777

柒婆雙手間接殺死唔少人啦

父佢老母

佢只係trigger point
香港嘅問題已經好耐，所謂冰封三尺非一日之寒
講真香港無佢呢件事，就無呢事運動，就一定繼續溫水煮蛙二年內直接變大陸

想知點解佢會突然走去自首

根本唔洗deal 佢只要顯示得有悔意 台灣法官一般情況之下都會認為呢個人有教化可能 而唔判死刑 台灣一年有大把呢啲例子

佢算係有承擔
同埋唔係呢單野點會引爆到香港咁多年既問題出來, 過住虛假既和平根本一o的都唔開心

一個同陳同佳
揭開港共黑警權貴有幾仆街
就算去到死刑 你都光榮啊 陳同佳

search咗真係喎
咁奇怪嘅

你估一次就感化到咩

話時話
佢係咪都係要搞入台証

全球有冇得假釋嘅無期徒刑 嘅國家唔多 一般都係25年改右

佢去自首
我第一時間諗到
原來四個月前
只要搵佢傾就ok

第二
無陳同佳
港豬被溫水索蛙到2047都未醒覺

陳：去台灣住好撚過

搞Farewell？

連續帶兩頂綠帽 我諗唔係任何男人都會忍到

Sor

如果陳同佳寫信俾林奠用五大訴求換取自己過台灣自首，咁佢先有可能贖罪。

台灣仲要話 唔夠資料 香港唔幫手係有難度

蔡英文親身多謝陳同佳

呢個係咪傳說中嘅核爆

好正常，如果佢留喺香港一定比死更難受

我明白佢會想有一個保證啫，始終佢都會驚。雖然犯左事，但最少都肯負擔。

咪撚吹捧殺人犯得唔得佢犯左法要承擔後果係必然
啲蝗同藍屍成日話放哂啲殺人犯走，宜家呢？
陳同佳只係一個trigger point，柒頭只係想用呢件事去擦雜種鞋
點知宜家人地話自首

可能我追得唔夠貼
有無人可以解釋下點解陳同佳唔自首就會被人殺？

林奠

擺明被逼去啦，唔去出黎都可能冇命

陳同佳：若不是有我台灣殺女，你們早就完蛋了

勁過連登仔啦
連登仔得把口屌臭雞
佢用行動證明

賣過白粉客死異鄉

我估計下一步
林鄭： 既然佢都自首咗 我哋都唔洗推法例 告一段落了 希望社會回復平靜

我屌你老母 清算黑警啊 仆街

一定有人教佢或者要求佢咁做啦

事實應該啱啱好同你諗嘅調轉
佢個處境同中大女一樣
都係愈高調愈安全

陳同佳案由始至終都只係一隻棋，柒婆根本冇諗過搵佢傾，亦都唔會理會受害者家屬既意願

佢第一步急住行呢條條例只係想擦鞋，高估左自己，低估左香港人

諷刺

777：多謝你哩幾個月來為逃犯修訂條例的所有付出，我哋會盡量幫你達成心願

【Now新聞台】警方指陳同佳出獄後有出入境自由，目前看不到有任何理由可延長他的羈押，有立法會議員認為，陳同佳很可能可豁免死刑，但消息人士引述台灣法務部指，陳同佳只屬「自願歸案」，而非「自首」，按當地法規不能獲減刑。

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

似玩9林奠！

比啲狗官有人性

被自首
我打死都唔信呢條L樣會內疚去自首

咁樣寫封信就以為無人接佢放監？

柒婆搞咁撚多野，死賤種

好撚高招

喺台灣 只要殺人犯顯示出悔意 只係殺左一個人 台灣法官都會認為佢有教化可能 唔判死刑 一年大把呢啲例子

屌笑左

其實佢去得台必死,都幾有勇氣

搵廢死團體 人本 幫手，廿年後 有反悔意 假釋

可以做最強前線 民主之父

清 記唔記得陳同佳一開頭係咪唔肯返台灣自首？

台灣判死刑其實係非常之難

呢單都冇判死 佢自願返去仲唔係有教化可能？
所以係必生

俾人逼住扮自願引渡
然後林鄭用緊急法改逃犯條例

我唔覺得一個MK仔會咁醒識咁玩以達到自保既效果囉
我都偏向認為係壓力之下的決定居多
否則寫信去林鄭一定唔一般人會諗到既計謀同部署

個問題都仲係有機會死呢
除非已經同台灣傾定唔會死刑
唔係佢係一種唔知自己會唔會死既心情過去

Tui

好多台灣傻仔話要廢除死刑 所以佢未必會被判死刑

其實陳同佳自願去自首都好正常，宜家搞到咁大，佢係香港出返嚟唔通日日係屋企唔見人？唔出去？

同埋高調自首，至少佢人身安全暫時仲保障到

唔會吹捧殺人犯
但係林鄭月娥呢條撚樣先係真正要落地獄既仆街

識玩更係去信俾台灣啦

條八婆可能真係做得出

傻啦，佢岀翻嚟仲衰過坐監，返屋企又會連累屋企人，個個香港人都認得佢，點會有佢容身之處，傻嘅都會揀繼續坐監啦

陰謀論都要講

佢坐監時
奶共派已經話會探佢監勸佢自首
到呢兩日又突然放晒風話佢想去自首
仲要由星島同建制牧師放風出黎
同正苦一貫推行政策嘅模式一撚樣

而係判都唔會判 大把殺人犯被法官認為有教化可能 而唔判死刑
台灣嘅死刑會執行嘅話基本上都係牽涉到重大公眾事件 或者係出於政治目的

等間777，習大大要英文殺人滅口
佢唔肯，下屆韓國魚都隊冧佢

醒目仔
唔去台灣 香港隨時俾權勢人士沉落深海

會有律師同佢商量㗎 搞到咁大件事你估冇人同佢傾下一步點做比較好咩

大王都轉到行揸的士啦

白頭佬

赴台自首既下場，好過走佬啦，唔自首一係出街撞到神獸，一係被黑警問候，分分鐘黃藍黑紅全線出擊

佢留係香港都無運行架啦
個樣咁好認

自己買張機票就去咗啦.

兩邊兩條罪
香港係洗黑錢/盜用他人財物（拎左女死者信用卡用）
台灣係謀殺

🎂

陳同佳係唔係特登玩嘢
佢要去台灣自己搭飛機咪得
駛鬼問過林鄭先

都唔知收左幾錢 唔好亂講野既 安家費

到時我就信佢真心間諜 港獨之母

藍絲:林鄭特首又立下大功

有冇人分析下咩人用左咩條件換取大粒墨「主動」赴台自首？

冇錯 台灣死刑嘅執行率同日本一樣咁低

早啲自首又點 制度本來有問題 只係無人去揭發
依家自爆未嘗唔係好事 至少weconnect 大和解

林鄭幾時自首

咪撚講戇尻野得唔撚得 就算真係派帽就要殺佢？

自首唔會死刑
而且佢唔係大規模殺人

殺人犯盡左佢既責任。林病呢

天地有正氣有人講緊識
陳彥霖屋企人出黎爆料

推啊 好恐怖

==========

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

識D野

你就真係on撚9 咁多野可以做文宣唔做 拎個殺人犯黎做文宣 貪方便比人抹黑

佢唔當係自首 因為已經俾人通緝左
但係佢自願返去 一定會被認為有悔意 可教化
所以一定唔會死刑 如果唔係台灣啲殺人犯死咗好耐 但事實上係兩年來只係判咗一個死刑

可能有高人教路掛

777：為咗以合法途徑幫助佢返去台灣得到公平的審訊，我哋響表決是否撤回逃犯修訂條例之前，我哋不妨先表決是否通過同反修訂條例

連初心都無埋
仲唔快D跪低？！

大把人探佢監啦
你以為佢真係無啦啦受感召咩
個個都走去同佢講唔撚自首慘過終身監禁

香港黑警幾時自首

即刻禁止佢出境 林鄭保飯碗

一出壁屋已俾人暗殺 點去

佳佳：做咩唔比我出境？

777：為咗以合法途徑幫助佢返去台灣得到公平的審訊，我哋響表決是否撤回逃犯修訂條例之前，我哋不妨先表決是否通過同反修訂條例

唔差在
不如陳同佳為香港人做一件好事
閉門造多件。。。

其實會唔會
好耐之前已經去左信

人地台灣從一開始就沒同意過引導法

真心唔明政府用呢個藉口黎推係咪弱智

我擔心佢會被消失.....

就好似831咁

借口來姐

突破盲腸

有無用過腦...？

如果唔高調 隨時運去大陸 等同送中

中間死左嘅話屈唔到佢係自殺

差佬查到姐 咁佢依家自願返台都唔算？？
就算唔自首無可能要死刑

你真係onl79，認個殺人犯做父

佢咪講左想搵屋企人先囉

[black][/black]

可以
所以佢/神父醒 臨死前都落返林鄭面 將件事變返政府層面解決
係陳同佳交香港人一個交代

柒婆呢次仲唔仆街

啱！
陳同佳依家同全世界講佢願意自首
我地可以理解為雖然佢做錯事 但佢願意承擔自己嘅後果 去自首 去坐監

但相反淋病同黑警一錯再錯
做錯事唔需要問責下台 黑警殺人打人強姦人都唔洗坐監 都會事

對比嚟講 陳同佳有良心過佢地
(雖然唔排除陳同佳係驚政府搵人暗殺佢 所以咁做)

駁唔刀

民你老母
殺人犯黎架

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

有咩必要去信
想政府畀埋機票錢?

自己買張機票飛過去咪得

邊個高人教路保佢一命

小學生嘅對手係一個大粒墨
啱level

戴綠帽係咪真事都未知啦死無對證
條契家佬呢

冇咗佢的話港共仲溫水煮蛙式整死我地，今次林奠利用佢點知令大家醒返

呢位師兄睇嘢咁獨到
大劉出嚟打官司嗰陣唔見你咁講？

我諗佢唔可以用普通人身分撘飛機既
同埋佢要通知台灣接機
加上通知聲政府有咩問題

林鄭撤左未？

佢哋會唔會郁條仆街仔？

其實一早已經咭關佢事

林鄭心諗：你條仆街仔

應該係怕唔比佢出境
所以寫信叫佢唔好搞咁多野

既落到面, 又保到命

柒婆on9

傻啦要政府安排咁都叫比落台階佢咁而家算係政府移交定點？

你出黎同我地抗爭都無咁撚嬲

未撤

小英係唔係應該做返D野配合下

政府會唔比佢出境，軟禁佢來通過逃犯修訂條例

大j幾時去信比达狗

律政司會唔會為咗有得延續逃犯條例上訴？

開始明
我都係諗緊呢樣野
聖公會邊會咁好心

臨自首前可唔可以開記招講：話推反送中前自己已經同林鄭講左出獄會去台灣自首，送埋條八婆一程

不如搵果個牧師去勸下林鄭回應五大訴求？！

有承擔！

覺得背後係保皇狗

搞完一大輪野，林鄭都成功達到初心，陳同佳接受相應既刑罰，還潘生潘太一個公道，真係諷刺

攪噤能多野，原來勸下佢自首就攪掂

林鄭真係仆街 香港開埠以黎最撚弱智低能既特手 特別幫手出賣香港

你唔好以為佢知道出面好多野....
你當佢只有太公文匡睇好啦... 太敏感的野都會被剪晒

基本上去探監啲人講乜信乜

被送台?

硬係覺得件事唔係咁簡單

殺人犯同殺人犯溝通！

陳同佳connected

睇到呢個消息，即時反應係，陳同佳自己去台灣自首就得，使乜揾柒婆呢？

但諗深一層，又覺得呢着係高招。因為柒婆當初強行推送中條例時，講出嚟嘅堂皇理由就係，香港同台灣冇移交犯人條例，冇法律基礎去為死者伸寃，所以要逼切立法。即使死者家人曾去信柒婆，提出一次性移交犯人去台灣，柒婆都完全唔理，只係一味借呢件案為藉口去推反送中條例，唔考慮其他可行方法。

好喇，如果而家陳同佳主動抛個波畀柒婆，請求柒婆安排將佢移交台灣，咁柒婆做唔做好呢？做，就即係話，原來根本唔使送中條例都可以移交犯人，所謂初心係完全講大話，柒婆就變咗自打嘴巴。

如果柒婆唔做呢，就即係話佢根本唔係真心想為死者伸寃，所謂初心又係講大話，推送中條例根本就係另有目的，而家推唔到送中條例，就濶佬懶理了。

無論點處理，柒婆呢次都陰謀敗露，極度樣衰了。

入番去坐都好大機會"被自殺"啦，攪到黑警現曬形，你估黑警唔使出番啖氣出嚟又會畀人私了，今鋪真係死L緊畀我比簡真係高調去台灣坐三四十年算

敢作敢為
容許我叫你一聲 佳爺！
不過我好想睇下佢封信寫乜

Exact7ly

屌 初頭仲心諗乜9黃定懶 睇到你呢句先知原來係黃定藍

佢終於可以對潘生潘太有個交代喇

當初想借佳仔做藉口，如今比佳仔撚返轉頭，柒婆真係柒到呢

咁大劉而家係咪逃犯身分先？

派台灣警方用私人身分黎香港護送返台
我諗無黨派會反對

之前唔係講左唔會收咩不過佢自己去又唔同講法

其實唔洗程序 應該就咁入台灣境就會比人拉

利申鳩估

假設真係送左，係咪會比人話5大訴求冇用？
出師不再有名？

可能一早夾好呢…

但會唔會唔好吹奏佢好d

安乜L嘢排啫，咪好似前咁買機票撘飛機去。仲喺度扭屎忽花博上鏡。

一係
唔係佢係自願 佢出到街都係冇自由 搵工邊個夠膽請
一係
佢就睇唔到香港有咩前路 係台灣坐都好過係香港俾人日打夜打
死刑都係解脫好方法 叫做好小小

似係迫林鄭同台灣搞單次移交

林鄭被撚

林奠：你老母我第一個就送你中

駁唔到

林鄭連一個殺咗人嘅𡃁仔都不如，人地最後都識得為自己嘅行為負責任。

咁大單野 都要有航空公司比佢上機先得嫁
台證都唔知申唔申請到

諗諗下會唔會係柒婆同黑警迫佢去台灣自首
跟住大條道理話件事解決左

一黎一班和理非會收一收手
始終陳同佳係起源
解決左呢個問題 就會有風向叫人收手

二黎做比人睇解決左件事 都仲有班人出黎
就話我地唔係為件事 純粹想搞亂個香港

所以我地應該要集中話比人知我地最大既問題係咩
係警暴 係濫權 係警黑勾結 仲有一大堆數唔清既黑警問題

要林鄭安排嘅咩？
佢自己搭飛機過去台灣咪得囉
佢只係知會大家咋

又係喎。

出黎隊冧隻狗先啦

唔似迫佢，如果係迫既，條柒婆一定會話係由佢自己勸服陳同佳，咁大個功勞佢點會唔要啊

去到台灣老閪都去啦
有緊急法死咗都唔知咩事

忍唔到都唔可以合理化殺人

有個殺人疑犯無啦啦上機隨時係航空安全問題
最尾都要搞單次移交先解決到問題
777依加完全唔知點覆好
個牧師親中姐
可能屌到777死
大把藍絲屌林鄭

最撚離譜係播同其他人扑野既片
我唔會殺都可能會施暴啦

想佢一不做二不休，幫香港人殺埋林鄭好過啦

有冇信內容
佢有冇屌㐂婆

唔去自首
命運可能仲悲慘

睇而加個勢都係去台灣安全D

佢唔去台灣可能連命都無

因為佢要人保護
驚機場都去唔到呀

佢去信特首無問題
佢要保障自己

你唔知個政府痴起上黎會做乜 如果最後被人用啲咩王權緊急法送佢番台灣

佢就變成被移交 而唔係自首

對之後判刑好大分別

訪問下佢感受

唉香港還沒運行吧。

可能柒婆到時又一大堆理由唔比人走，係要搞壇大獲野

比起班黑警，殺人政權
佢勇於承擔責任，加油！
相信你日後必定可以抬頭做人！
祝你好運！

支持人去自首都可以抹黑？

駛L搵淋病正苦 自己去咪得囉
益左佢
佢實會開記招呀
話一切已經暫告一段落
香港要回復正常

大家仲未明個重點？
點解突然高調宣佈佢出獄同自首？
佢突然要7婆安排左佢去台北
是否簡接承認係政府引渡佢去台灣？
姐係亦都承認同意左香港台灣係需要引渡條例

林鄭仲唔切腹？

出獄個日，大班人接佢監，告佢暴動即入去坐十年。根本劇本黎

痴線

WFC

依家政府有咩事唔係痴撚線

Agger

喺咁嘅亂勢，黑警真係好撚仆街

陳同佳去自首就等於摑咗女魔頭一大巴掌，根本唔使立法搞條送中條例，令到好多手足犧牲，好多年輕人流咗無盡血淚汗，這筆帳，就算個女魔頭死千次萬次都彌補唔到佢嘅罪過

天真

佢係澳門的確算係通緝犯....

#1020 #九龍遊行

終於有人明白發生緊咩事

人都敢殺，又點會唔敢殺生畜，同意上前線贖罪好過。

你老味自願被引渡 逃犯條例2.0 香港人默認版

大大巴車埋班藍屍度，咩逃犯條例先解決到殺人事件話？

不過而家已經唔係咩逃唔逃犯條例啦

望住呢單野先知咩叫 蝴蝶效應
幾乎引發世界大戰

個牧師係藍屍仆街嚟

要自首自己去台灣就得
叫特首安排相關手續？

警方：陳同佳出獄後是普通市民有出入境自由
你叫特首幫你安排引渡做乜9？

咁明顯嘅伏 香港人竟然睇唔到？

港共政府修訂逃犯條例意義何在

我夠膽講 呢單野伏嘅程度比得上臨時政府宣言 間接開引渡先例 WTF

諗得過, 堅義士, 100percent橫死掂死

五大訴求邊樣關佢事

Exact7ly !

林鄭係殺人犯

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中

林奠：成也大粒墨，敗也大粒墨

總知 台灣唔收佢就乜事都無啦

屌我緊係知
可能我諗多咗，覺得之後林鄭會扮受迫害

仆街我睇緊咩,仲勁撚過公子獻頭，公子獻帽

即係呢4個月所有手足嘅努力、生命、血汗化灰
dllm
送中條例死灰復燃呀！
垃圾會未二讀、未正式撤回
下星期先做呀！

台灣刑事警察局今日已收到香港警務處發出的函件。函件清楚轉達了陳同佳自首的意願，同時向台方表示港方會協助陳同佳作出相關安排，並樂意向台方提供一切所需的合法可行協助。

請問潘生潘太現身未

送中條例死灰復燃呀！
垃圾會未二讀、未正式撤回
下星期先做呀！

去台灣自首比起留係香港安全好多
至少保住條命仔先
會判死刑嘅機會唔大

其實多謝佢先岩

蔡英文出面講咗話一定唔會判死刑

你地上面班友敢講
孫中山一生人入面無殺過人？

一定啦。中央都唔會比

算有返d人性
不過走去台灣自首唔係好辦法
有第二次陳同佳事件到時候又話初心
最好係香港同台灣可以特別處理引渡佢去台灣受審

【明報專訊】一宗未能移交逃犯的台灣殺人案引爆連月反修例風暴，目前正因洗黑錢罪服刑的殺人案疑犯陳同佳，料將於下周三（23日）刑滿獲釋。陳同佳昨日去信特首林鄭月娥，表示已決定刑滿後往台灣自首。北京市政協委員、聖公會教省秘書長管浩鳴稱，陳同佳在獄中受洗信耶穌，約一個月前決定自首，盼能緩解反修例風波，料出獄後先與家人短聚，之後赴台。有台灣法律界人士稱，陳同佳赴台只屬「投案」而非「自首」，未能成為減刑因素，仍有可能判死刑。

其實香港人唔擔心送台，而係擔心送中，
而家係反送中，跟本送台可以行單次性的方式

香港唔比佢出境

大巴大巴打落淋病度

那有錢

真 男人

9 估：

林奠： 主謀已經主動前往台灣投案自首， 我係8月同9月都分別解釋過特區政府的修例工作已經壽終正寢及將會係立法會復會後主動提出撒回議案。 希望廣大市民可以停止一切暴力，停止所有破壞社會秩序ge 任何非法行為， 令社會能夠回復正常。

都係果句啦：五大訴求，缺一不可！

利申： 我中文拎e, 但「缺一不可」應該唔難理解到「任何一個訴求都不能少或者多 」

呢個人點樣絕對唔關呢場運動事

香港坐完判左既罪，已經冇罪名可以限制佢出境
當然柒婆亂鳩咁黎就另計啦

你旨意個殺人逃犯企喺我地個邊啊？

特首肯定覺得依家陳生都係個事件最重要的人
只要佢自首甚麼問題都沒有了

咁點算落台階者，原來一早可以 勸退陳生返台灣 ，咁駛乜送中條例先。

升佢坐頭等都仲得，最後的晚餐。

頭號目標大劉。

至多吹大雞送陳生上機。（成班人同佢揮手。）

佢仲駛簽證咩，陳同佳三隻字就足夠上機啦。

暗殺陳同佳屈佢唔肯去台灣。

我再講白d 由頭到尾陳同佳只係借口
只要今次先例一開
即使冇逃犯條例 都可以送你去任何地方受審
包括 大陸 呢個女心好撚毒 點都想整死香港人

台北地檢放左風好耐，自首有得傾。

肯肯定，怕引發要搞港台移交問題

其實有冇可能叫陳同佳發公開信 話柒婆請唔好再利用佢既殺人案搞香港人

呢單野跟本係”用自己方法返XX”翻版，上一次政府就縱容由強力部門做，今次就由宗教（部門 - 已統戰變成一個中共默認「單位」）做。

換句話講，以後政府好有機會會再次採用非法律手段威迫利誘目標去佢想你去嘅地方受罪。香港頼以為生嘅「法治」將變成「法治外行政主導」，仲衰過澳門（btw: 人地澳門行政法寫到明由行政主導）

推

(長期置頂）19號全民宣傳日&祈禱會 20號民陣九龍大遊行

最慘 好多人唔知7婆玩緊野
以為7婆今次冇曬面 輸左
睇曬成個Post 得我地幾個知
佢又用自己方法 令逃犯條例翻生
香港人辛苦左幾個月 得個吉

留喺香港佢仲危險

留名睇
林鄭話要安排的話
要重推逃犯條例 先可以安排送陳同佳
到時又屈鳩我地 我地唔比佢送陳同佳返台灣

留名睇
林鄭話要安排的話
要重推逃犯條例 先可以安排送陳同佳
到時又屈鳩我地 我地唔比佢送陳同佳返台灣

之後台灣又話唔要
又loop多次6月

下屆韓國魚呢

係良心

潘杰？

然後柒婆為免自己落唔台 令陳同佳被自殺

講就最高死刑 你係台灣殺一兩個 上庭認罪 扮乖乖仔 法官隨時話你有教化嘅可能

陳同佳比香港大部份官員有良知

你叫特首幫你安排引渡做乜鳩？

係一定話有教比可能。

有乜要安排？叫佢自己去啦

自己坐飛機去啦 自首就得 洗撚引渡

蔡英文識玩既就應該禁止佢入臺灣國境

所以先拖延撤回條例？

🤩🤩🤩

我覺得反中共同殺咗人可以分開黎講
byw林奠殺人無數支持陳同佳「止暴制亂」

咪忘記就算台灣特事特辦肯批個落地簽可以入境,但陳生係揸廁所板,萬一入境處玩嘢唔准佢出境既話...